公道啲講句

十二碼係合理，紅牌都冇乜好講，但真係幾可惜。成場波好明顯上半場同你chur撚曬佢，針住個左閘位攻，成功入到兩球。下半場班老嘢死守再打防反，又好彩入多球，睇到好撚熱血，好想睇埋加時或者十二碼。只可以講係可惜，最後先搞啲咁嘅嘢

客勝收錢 理撚得你

覺得可惜

我想睇加時反杯

想睇十二碼反cup

户口冇曬錢